既然判咗雷射筆係攻擊性武器

係咪可以申請禁制令唔比班殺人犯用雷射炮？

警=正義

唔通槍同警棍唔係攻擊性武器??

方向正確

冇仼何正當性用呢項武力

Push

推力有人做

推到

紅底官：示威者用既係雷射槍，黑警用既係雷射筆